求和理非勇敢一次 唔洗衝同唔好咁快走

企係度班狗捉你你無做過咩佢要告你佢都係玩自己 但係你保護到好多人